猁迷當你地係雞咋

般尼好撚慘
屎忽都賣埋俾猁
利用完守唔住就唔認數
當正你地係雞係公廁

李城白禮頓唔好學佢地咁蠢豬啦

首回合踢傷佢地d人屌到佢地狗咁
依家次回合幫佢地含撚又Thank you 又Respect

李城已經過左贏鏝癮
唔會搞事架啦

其實搬泥守得幾好

但一講到黑哨手球
猁迷一概唔認數
要般尼自己搞掂